有冇人會幫fd溝女，但到自己溝就縮埋一舊

女都可以幫人約埋
但到自己就連女都唔敢識

睇人媾女同自己要action個心態好唔同

自己要媾因為你真係鍾意個女仔.所以會緊張會淆底
幫fd媾既你又唔係鍾意條女.所以唔會淆

你溝你個fd條女咪得

咁你當自己係自己個frd咪得

幫人嗰陣好似冇野輸咁 柒左當玩下

我掉返轉。
幫親fd諗計溝女都失敗。但係自己溝女就差唔多百發百中

心態問題

你跣9啲fd

冇呀

我覺得係因為溝女重點根本就唔係度橋。
我意思係：
你幫到人諗嘅其實都係d宏觀嘅嘢，例如去邊食飯食糖水，有咩冧女對話，有咩overall嘅策略咁。
但其實呢d根本就對成敗無決定性影響。

實際上溝女係靠微觀d嘅事，係靠溝通時嘅對答互動。呢d無得幫人諗，無得教人。